其實真係戥達哥慘

開台都係想打機輕鬆吓
又娛己娛人
而家就因為自己想打既game
既中文字幕出簡體字
就比人屌到上天花板
比人講到文化入侵咁嚴重
佢係咁有影響力既就唔使繼續直播啦
但又唔走去屌9 tvb播天倚
仲要日日睇 藝人用微博 YouTubers 淘寶開箱果d
果就唔係奶共染紅？
佢都係想睇得方便d
又了解到個故事
下下9up當翻譯咩
佢玩得投入時大家又睇得開心
帶到歡樂比大家
而家d人就欺善怕惡
似住佢好脾氣就屌9佢
公平咩

將心比己 當你想輕鬆享受
睇日劇韓劇綜藝玩game乜都好
咪又揀番方便自己睇既語言
如果唔係自己熟悉既語言
下下要用腦翻譯 根本享受唔到
你自己都辛苦啦
更何況睇佢台都係想聽佢配音
有時9up對話仲搞笑啦
但而家d人就講到
佢有繁體唔揀故事要揀簡體咁

個人覺得政治問題係重要
但都唔使24hrs提住
乜野都關政治事啦下話
睇佢打機都係想開心姐
咁都要世界大戰
自己人鬧自己人
為反而反
有咩意思姐

最後：請珍惜達哥